銀行定金融

之前因爲有early bird 無咩點諗報左CFA level 1,因為本身讀BBA諗住出黎做銀行佬。但依幾個月係咁問自己想做咩，原來想做老師。

想問下大家意見 我應該唔好理個8000幾蚊唔理唔溫CFA 定死死氣去考有兩手準備 做唔到老師就走返去做金融

利申：BBA year 4 banking 但真係好想做小學老師拯救班靚仔

自膠 銀行定教育

倫敦金

但係做老師比到熱情既感覺我

男定女